【轉會情報】熱刺或引入桑馬達

車路士中場桑馬達在英超大戰曼聯中，再一次被領隊摩連奴放在後備，沒有出場，這位西班牙國腳盛傳獲馬德里體育會青睞。不過，倫敦球會的熱刺也對桑馬達有興趣，希望以他取代有機會離隊的加里夫巴利。由於早前搶購韋利安失敗，而洽購羅馬翼鋒拉美拿也只在磋商階段，未有落實，故熱刺極希望盡快找到合適人選，為陣容補強。25歲的桑馬達周薪超過95,000鎊（約114萬港元），是馬體會難以支付的薪金，故熱刺方面有機會在爭奪戰中勝出。

2013-08-27 即時體育

竟然有post埋日期

應該會買契仔馬迪